大家上唔上到REDDIT wallstreetbets

係太多人上定係比人CUT左

Same，入唔到

First they come for Trump

啱啱有人話上唔到時仲上到

Sorry, for some reason reddit can't be reached.

用
有時係新版app問題太多人上